有無Armored Core系列FAN?

屌佢 唔出一集 最新係2013年 PS3............

無人玩過?

Left alive
daemon x machina
頂住玩先